政務司辦公室男助理文書主任 涉旺角參與非法集會被捕

今晚是蒙面惡法實施以來首個萬聖節，亦為8.31港鐵太子站恐襲事件兩個月，多名市民聚集在旺角警署外，未幾再一次爆發嚴重警民衝突，防暴警狂射催淚彈，並拘捕多名男女。據知，其中一名被捕男子為政務司司長辦公室的助理文書主任，他涉嫌今晚在旺角區參與非法集會而被捕。

【抗暴之戰】政務司辦公室男助理文書主任 涉旺角參與非法集會被捕

留名等睇低調放人 大陸官媒一定唔敢報

雖然希望佢係同路人
但證明狗鳩拉好啲